之前警察先話啲示威者蒙面係怕做完犯法野之後比人捉到，但今日個個警察都蒙哂面。。

係咪怕比人影到佢地做犯法野，之後起到佢底。
前幾日建制派先話要成立蒙面法，係咪要落佢地面
之後我地帶哂口罩蒙哂面都應該冇問題啦，因為啲警察都係咁

點解到而家都唔立例禁口罩
因為啲狗要做卧底

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

建制既思維下
警犬係比特首有更多既特權

軍政府

仲要前幾日先又提多次要立法